有無人今日先止蝕？

燈撚夠未清

有 放咗大半就反彈

頭先開市無幾耐嗰種急跌（例如你睇吓FUTU）多數係因為有人被斬倉
依一種跌唔應該喺谷底止蝕

我都係

頭一個禮拜唔止 而家唔會止啦 只會加

same

我都係專業老散報到

開個納指週線圖就知傻散又比人撚